同女朋友食 Cafe De Coral 點解要分手

。。。港女！

你條女同我食緊McCafé

高級食府

因為係藍店